幾時先肯幫全港最黑公共交通工具進行大維修？！

上面只係冰山一角，仲有每次港島行完街都總有一大班紅頂塞住鵝頸橋底唔俾大家走
紅頂面有幾多黑底心照啦，大家幾時先肯罷搭甚至做紅頂大維修啊

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

光復香港 時代革命

仲要出埋防暴，仲唔係警黑合作？！

【行動post】聽日3點尖沙咀見！

五大訊求 缺一不可

香港人加油

香港人反抗

我冇野講

推

紅頂始終獨立運作，好難話個個司機都係藍或者黑